杯子爆炸，京女門牙斷

【看中國2017年5月25日訊】北京一名王姓女子，日前在家中使用玻璃杯喝水，結果玻璃杯突然發生爆炸，把該女子當場炸暈，門牙也被炸斷。

大陸媒體報導，5月20日凌晨4時，北京市市民王姓女子想喝水，她起床走進廚房在玻璃杯中倒入常溫水準備飲用，豈料杯子剛舉到嘴邊就突然爆炸，把她當場炸暈。

凌晨5時許，王女感到嘴角疼痛，照鏡子發現唇下有外傷，一顆門牙被炸掉。

根據醫院診斷記錄，王女就醫時右下唇腫大，唇內有傷口，縫了4針，一顆門牙的牙冠折斷露髓，還有待後續治療。

王女表示，爆炸玻璃杯是她1年前在北京宜家（IKEA）分店購入的水杯。

對此，宜家北京市場部回應，若是產品品質問題造成消費者傷害或權益損失，宜家將承擔相應的賠償責任。目前，宜家正對產生問題的原因展開調查。

source?

中國製會爆炸

我知邊款
果款以往都有爆開既record
保加利亞制造
ikea pokal

真係乜撚都會發生係中國

電腦椅
橙汁
玻璃杯

常溫都爆，呢下先勁